操你媽的肥絲bam左未啊？

快啲入嚟覆Bam撚埋右未？

順手 bam 埋老衲-

肥絲牛B死了

Bam 左

Bam能埋右啦

Bam撚埋老衲-未?

塞0娘的胖絲猴塞雷啊！

比人bam左